offer神跪拜區

offer神

拜左offer神，升職加薪冇頭痕

入post者將於明年今日獲得offer
負評此留言者將獲能仁offer

食飯一拜

朝早一拜

offer神

Offer神求求你!!!!

offer神 求下你比個offer我啦
我愛你

飯後一拜

OFFER 神

我啲同學都收offer 啦 offer 神

琴日 完offer神，今日就有電話見工啦
offer保佑我見果時聰明伶俐，順利拎到offer啊

offer神俾一個interview 我啦

offer god

土木工程失業中
我係BSE失業中啊

send 極cv都石沉大海

我地一齊加油啊巴打
好快就可以扮工嫁啦

offer神我愛你

多謝offer神
有offer啦

Offer神，快d俾機會我啦

土木工程失業就一年跪拜中

我即日定唔記得第二日已經搵到工啦巴打
真係有offer神
工程好易搵，今日仲有人打黎叫我見
雖然人工比較高，但已經有新工番啦
剛畢業，收集下經驗先啦只好
offer神我愛你

上個po拜完冇耐有公務員call
Offer神

offer god plz

新信眾首拜

Offer 神

賜我一個機會

臨見工前上嚟拜一拜offer 神!!

Offer 神

求下你offer神

offer神真係存在
星期六拜 星期三就有offer
就算遇上問題 好誠懇咁每晚都拜 問題今日竟然迎刃而解
多謝你呀offer神

offer神

Offer 神求下你啦

offer神

比最新in嗰份offer我
求下你

offer神

跪求offer

每日一拜

雖然個主管好～鍾意我
但求求offer神俾個offer我啦

晨早一拜offer神

又黎拜一拜
真係好想要個offer

offer神

offer神

Offer 神

比左offer 我會好好努力工作

我都要拜

offer 神 我黎還神架
我一定會做好呢份工

無interview 繼續拜

Offer 神請賜我一個interview 機會

幫下年拜

offer神

繼續跪拜
希望可以拎到好offer

Offer 神

誠心求拜 Offer 神, 請給我interview機會 我會好好珍惜

offer 神

adore# adore#

offer 神
保佑我星期五interview 順順利利

Offer god
求你俾個offer我啦

又入黎了

求下你聽日比call我

Offer god!!求求你可以快d比我收到offer

我信啊全能既offer god

offer god!

Offer 神

再拜

Offer 神

誠心一拜 Offer 神, 快d 有call 打比我

求求offer神 快啲有call我或者俾offer我啦！

我好需要呢份工
Offer神

offer神

入到就得㗎啦

offer神

求OFFER

求求你俾個offer我
我一定會好努力做嘢架

再拜offer god

拜定先

offer god 繼續守護我吧

聽日interview
offer神

fg send 左幾份cv, 求interview

Offer 神
懇求你賜我cityu/bu 的offer
阿門

Offer神 快d出offer俾我thx

Offer神求你俾offer我

Offer goddddd plssss

Offer 神

俾次機會我呀！

求你了

再拜offer神

Offer神我今日又黎拜你啦

我想要offer呀

Offer神

Offer 神

我一定會好俾心機 求下offer神俾次機會

拜完真係有offer

求offer神比一次機會我

offer 神求下你比個offer 我

Offer 神呀 求下你啦

跪求 Offer 神

Offer 神

求下你俾個offer我，以後會每日飯後3餐拜你一次

繼續拜

offer神

再嚟拜一拜

早晨呀 offer 神 求你賜我offer

Offer 神救你今個星期跌個offer落黎俾我！我會好感激你!!

Offer神🙏🏻

求

OFFER神

offer神求你俾offer我

求求Offer神保我有Offer啦

求比學校Offer我

offer神！

Offer神 求你比個offer我

Offer 神

快d 打比我interview 啦 Offer 神

屌offer 神真係好勁
尋日in完今日2點幾已收offer

剛剛見完工
拜一拜offer神
賜我offer

offer神！！！

我想返工呀offer神

啱啱拜完即刻有interview offer

Offer god

OFFER神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

offer神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求求offer 神

求下 city offer 比offer 我

Cityu/Bu offer神

希望我可以拎到Offer啦Offer神

求求你

offer

拜拜offer神

尋日見完一份
好撚想要
麻煩offer神

順便幫我家姐拜埋 希望佢揾工成功

每一拜一拜, 好過去崇拜

唔該您!offer god，俾offer我啦!

聽日final in, 放低一蚊誠心求拜

Offer 神, 求你做下好心

後門

還還神先

Offer神 一星期了 仲未有電話

OFFER 神

offer神!!!!!!

OFFER神!!!!!!

Offer神 多謝你保佑我 賜我offer
想幫朋友拜一拜offer神

仲有兩關 求神保佑

Offer神
求下你比offer我

offer神！！！！！！

求下你offer god
俾前兩日in 完果份工既offer 我

Offer神
今次條命點行睇你啦

今日interview希望聽日有好消息

一陣interview 希望會有好消息

offer 神！

Offer god please!!

求polyu pm/cityu offer

求offer神俾offer我

求求Offer神賜我Offer

offer神

黎緊second in

有份工好想做，老細又buy我
但要星期三先知結果
希望offer神保佑

岩岩見完一份 下個星期仲有一份工要見

拜拜offer神

offer神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

In 完感覺唔錯，希望快d出offer俾我

offer神

offer神 我遇到dream job

OFFER神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

每一日拜

offer神你去左邊啊
之前推左個offer唔好意思，其實我好想要
請萬能嘅offer幫下我

全能的offer神
求你賜予我cityu/bu offer
阿門

Offer 神 誠心每日一拜 賜我Offer

offer神求你幫小弟一次

Offer god 保佑我盡早攞到心水嘅interview，順利發揮

拜

Offer 神

求你比個靚offer 我

Offer 神 求你做下好心

希望interview順順利利

offer神求吓你俾次機會我

求賜我offer

Offer god

求下你大慈大悲賜個offer俾我

多多保佑

offer god

再拜

Offer神

Offer 神呀 請打救下我

Offer神

offer神你快啲顯露幫下我呀

offer神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Offer神

請保佑我快d有offer

加人工

快啲打黎

靚工快d 打比我

Offer神 求下你

求internal transfer成功

Offer 神, 請比個好offer 我 唔想要半年contract

Offer god plz

Offer God

求offer god我收到offer

Offer 神係掂

每日一拜

offer god

求你賜個offer俾我

Offer神
Gpa神

收到second in
希望今次都順順利利 比個offer我啦

我想返工啊 offer神

等電話等到好不安
Offer god

offer 神求你賜個offer 比我

Offer神 比個機會我
我會努力工作！

再拜多拜offer 神

Offer神 希望可以幫一次小弟 小弟有幸加入既話會盡心盡力做好 小弟真係好需要呢分工 真係唔想家人失望 你幫我一次我會供奉你一輩子

今日第二拜 明天interview 請Offer 神保佑

Offer god

求神賜我一個機會

offer 神 請賜我機會

offer神啊 真係走投無路懷疑人生 求下你

每日一拜，求賜offer一個

offer god

offer神

起身拜一拜

offer神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Offer神 我可唔可以今日收到offer

offer神 求你今日比offer我

OFFER神! 時日無多啦我!!!求OFFER!!!

好勁offer 神

琴日拜完 今日收到call會約interview

offer神!!!!!!!!!!!!! PLX HELP!!!!!!

Offer 神 please help me

Interview 前拜一拜 offer 神呀

offer神!!!

Offer 神 求求你
我一定會努力工作

OFFER神!!!

Offer神 求你聽日比我offer!!!!

Offer神啊

hon

OFFER GOD!!!

Offer god
等電話等到懷疑人生

再拜下offer 神 求你比offer 我

offer神 求你比個dbs 既offer 我
勁想做呢份工 快d 有電話打比我

求Offer 神幫忙

求下你比offer我 真係好想做呀

OFFER GOD

Offer god 求下你畀個機會我

跪拜定Offer神
跪求未來見果份工會有offer俾我
我想安定落黎 會俾心機做

offer神

求你比我ibank trainee offer

希望聽日interview順順利利 之後有offer

offer神 雖然冇offer 但我都會繼續拜你

Offer god 堅持每日一拜

interview完 希望有offer 會比心機做架啦

每日一拜 我真誠相信你會幫到我Offer 神

禮多神不怪 再拜拜

多謝offer神
還神
同埋希望有最想要個offer
繼續拜

offer神唔該你丫

Weekend 都拜拜Offer 神, 希望下星期有好消息

Offer神 希望你收到我每日向你既祈禱 我好需要呢分工完成自己既理想同埋照顧我屋企人

Offer神求你賜我一個aswo offer

希望過完端午節會有好消息

一星期啦 比個機會
Offer神

Offer god
求你賜個offer我

跪拜offer神

求offer神比個機會 我真係好需要呢個機會翻身

求offer
誠心誠意跪拜offer神

Offer 神 請受小弟一拜

每日誠心一拜offer god

offer神受我一拜

希望聽日會收到offer

有神快拜

Offer God

offer god 求求你

Offer 神我求你早日賜我Offer

offer god #adore
保佑我今個星期內收到offer

祈求offer神

最後一日了

Offer 神 求你比我好消息

開工日拜拜Offer 神 風雨不改 ,希望有interview call

offer 神 今日電話未響過
幫幫手啦

來還神的 但未係最好既offer 希望offer神繼續保守我

offer神, 求你賜我公務員call

Offer神 求你賜我理想offer

跪求offer神 求靚offer

Offer神好波
人工仲高過我開個價 多謝你

比下面啦thanks

Offer神

Offer神求你今日賜個電話比我
真係好想要呢個offer

Offer神 求你今日比呢個offer我啦 我會努力工作

Offer 神

聽日interview希望順順利利有offer meet到我個開價
多謝你先offer神

offer神
請賜我一份好做嘅長工，至少唔好再遇到唔出糧問題多多嘅老細
比個機會我早D走
offer神我愛你

Cityu offer神

Offerson

Offer神求保佑有工翻

Offer 神

多謝offer神 希望confirm到offer 開高少少俾我

求下您啊offer神

offer 神 求你比個offer 我喇
求你派一個job offer 比我喇

Offer 神呀

offer神，求賜我一份做得開心嘅靚offer

Offer god please

Offer 神
幫下我
有間公司in jor 3 次， in 埋final

等左1 日都無消息

offer神 ，我要offer plz

Offer神 我真係好想要呢個offer呀 求下你 我會努力工作

未in 先拜

求Offer神賜我Offer
我會比心機讀書架啦 ，我唔想咁快出嚟做嘢
求下你啦Offer神

Offer神求你比多d interview機會我
我會認真工作架

Offer 神 比個job offer 比我喇
我會好比心機努力工作架
in 左幾份工都冇消息好灰吖
求下你比個offer比我喇

offer 神求你保佑我快d second in

offer神, 我知我有罪我不配, 但求你打救我, 安排offer比我

多謝offer 神
小女子誠心叩拜後 已經得到offer 神賜我offer

俾電話我唔該

希望會收到call

黎還神的
各位加油

想要一個offer offer 神

求一個interview 嘅機會

求offer

終於有interview喇！
多謝offer神！！！
跪求offer神俾我順利過關！
本人必定誠心拜神！！

offer神
比個機會我

offer 神！ 跪求一個job offer

今日見完工，希望會有電話通知喇
我會好比心機工作架
Offer 神！求你幫一幫我！給我一個offer

Offer 大神,明天靠你啦

Offer son !!!!!!!!!

拜拜

Offer神比個機會我轉工

offer神call me

Offer 神,求你比一個Offer 我

求offer神保佑星期三interview我順順利利過關然後即刻有offer

#offer god

Offer神
求下你俾到我想要嘅offer我
Offer神萬歲

Offer 神, 求你比個機會我啦

offer,神

多謝offer神
我愛你

求offer神保佑我今日interview 順順利利 然後有offer

Offer 神 求求一個機會

offer神

繼續拜

希望今日interview順順利利 今次會有offer

返工前拜拜Offer 神, HR 打黎叫我interview 啦

求interview

Offer神
求下你比次機會我

Offer 神
我知你係考驗緊我嘅忍耐力
唔好再玩我啦

Offer 神

offer神 希望聽日做test順順利利
會開高d offer俾我

多謝你🙏🏻

明天interview 求offer god 保佑順順利利

每日一拜
Offer 神

offer god please

未有 再拜

Offer 神 求你顯靈

In 完再拜,offer 神求賜offer

Offer 神

多謝你offer 神 今日順利

希望順順利利出埋offer

好多謝你🙏🏻

all pass 跪求offer大神

訓前一拜
Offer 神

Offer 神,我相信你既存在,求你幫下我,比個Interview機會同Offer 我,感謝

offee god

Offer神在上
請賜我cityu offer

繼續拜offer god

Offer 神！求下你比offer我

OFFER 神

再拜

求神保佑

繼續拜Offer 神

Offer神

Cityu offer

每日一拜
Offer神保佑我收到offer

Offer 神 求你幫幫手

早上有interview
求你保佑我順利通過

求Offer神賜我cityu offer

pacific basin

Offer please

offer god

每日拜一拜，offer更愉快
求ugc degree

Offer 神

offer神我交晒文件 求你順利出埋offer俾我

多謝你🙏🏻

唔想讀鯨大啊

Cityuoffer ogd 求吓你派offer俾小人啦

求下你俾interview 我啦offer神
唔想做狗

offer神請繼續眷顧

求offer神比個我想要既offer

offer god 請保佑我快啲收到confirm信

星期二有 second in
求順利通過

Cityu offer god

Offer 神 我會繼續日日拜到有offer 為止

拜完未多半分鐘即刻打黎
還神先

Offer 神求賜我offer

跪拜消防員offer

Offer 神

多謝offer神
準備簽contract la

Offer神求有job offer

Cityu cde ie ece offer

等電話等到頸都斷都係得啲廣告電話打嚟
跪求offer god offer神保佑
快啲收到Call快啲有約簽

求揀到psy major

又係新一天 拜拜offer 神 希望有好消息

Offer神 快d有人請

Offer 神呀 求下做下好心

神阿

拜定先

Offer 神

Offer 神

感謝offer神 offer到了

Offer 神 求你幫下我啦 好多日都無消息

我要offer呀

Offer 神
收到信話waiting list 排十幾
都幾好
多謝offer 神
希望快d 排到我

Offer神請你賜予我offer

早兩日收到offer 返黎還神先

Offer 神

Offer神
麻煩你比多次offer我

希望refer 既都有得in 下 offer 神呀

Offer神
求你繼續保佑我

希望OU收我

Offer 神 求你幫下我啦 想要個offer

Offer 神 我有referral 求有interview 好想in 得成

求求offer神比offer我女朋友
我好愛我女朋友

希望一切順順利利, 贏到個offer, offer神請保祐我

Offer God

Offer神保佑我

隔拜post拜完再拜

offer神！！！！！

offer神我好想要呢份工啊

Offer 神 求下你畀個好offer 我同男朋友
希望今個星期收到消息

見到再拜
求你比個offer 我

今日3rd interview, 希望offer神你俾我見埋flagship leader 之後俾offer 我啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

睡前一拜offer神

上星期 second in 完
HR話一星期通知
我真係好想返依份工
offer god 比個機會我

尋日拜完, 今日收到電話有得去第四次interview

offer 神雖然我in得7左 希望你幫到我

Offer 神

Offer神 我成世人就睇今次！幫我呀!

offer god 幫幫手

offer god

每日都拜一拜

Offer 神

今個星期interview左七次 ，仲要溫埋mid term

希望你下星期比個好結果我啦

我已姐盡左我最大能耐啦

謝offer god

跪求PI offer

offer 神跪求offer

Offer神保佑

幫男友拜一拜
睇住男友等offer等到訓唔好 精神緊張咁 好心痛

所以offer神快d派offer!

未搵工都拜定先

Offer 神 仲有兩日interview

臨訓一拜offer大神
雖然已經見完工好耐

Offer 神 聽日就interview la 求offer

雖然唔係最好果份，但都感謝offer god

再拜offer神 求你賜我offer

offer god

求offer神賜我offer

求下offer 神俾個offer 我, 過咗4個interview 無嘅好撚慘嫁🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

啱啱in 完 in 得麻麻 求offer 大神比個機會 真係好想做到

second in 左兩份
求通知
誠心一拜

岩岩見左份工，所有野都好滿意但老細覺得我普通話唔夠好。拜下offer神希望比次機會小弟

放工再拜 我知in 得麻麻 機會唔大 但求求offer 神 賜我offer 啦

Offer神
保佑我收到offer

保守我唔好再揀錯

offer god 保佑我聽日interview 順順利利

Third in完幾日終於有offer
多謝offer神

放工又拜拜Offer 神, 無機變有機 下星期一係好消息

Offer 神 求今日有offer

offer god

求下你收我

每一日都係到等,好辛苦呀
求下你俾個offer 我啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Offer God

Help

Offer 神 最後今天出offer, 如果無offer 就無架啦,求你賜我offer

Offer god 我想有工返

Offer god 求你𧶽我一個機會

Offer 神
我又黎拜你啦
多謝係俾我入左waiting list
希望我交齊文件之黎會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

不論艱辛

求offer io

Offer god 都求你賜個適合我嘅offer比我

求offer神賜個機會比我

誠心求offer io

Offer god 保佑我

offer god多謝你
今日收到21.5k的offer

Offer神 求求你成就我呢一次 一次就夠

offer god

祈求offer神比個offer我拯救我離開地獄

每日一拜offer god

求offer神保祐

Offergod

Offer神求你比一個offer我

多謝offer神比左個offer我
求心目中個offer

Offer神 多謝你呀
拜完即收offer

Offer神

好想收到最想要果個offer

offer god

每日都拜一拜
求下你俾我入到A1

offer 神求賜offer

拜得神多自有神庇佑

每日一拜 offer god

求io offer 一個

求下你
尊貴又神聖的offer神
賜予我一個神聖的 consultant/ pc offer

Offer 神 求你比個offer我

Offer神 求求你成全我一次 我一定會遵守我既承諾

跪拜offer神，求黎緊個星期有second in

求入 band A Cu poly bu

小弟一拜cta

繼續跪拜offer god,只求1個offer救我離開地獄

Offer god今日call我啦

offer 神求下你

我想要靚工OFFER啊

今日 second in 完，offer神請保祐

救我呀offer god 我in得唔好但希望比次機會我呀

誠心參拜

offer 神求offer

再拜
收到offer 但想既係另一邊個offer

求offer 神保佑🙏我一定返黎還神

offer神 求俾我入個好既group

唉 等左一星期都冇回音 正常兩日就有啦
放棄了

希望今次唔霸中伏

多謝offer 神 有offer 了

海外都拜一拜神先

打比我啦

我黎還神的，多謝 offer god, 希望新工唔會係火坑

Offer神還神區
岩岩收到offer

offer神

Offer神阿，賜我police offer

神阿 求你幫下我

Offer god
俾個政府offer 我 我會做一世

Offer神 星期一final in

希望今次選擇正確

Offer神呀

offer神求俾一個好team我呀

順便還神呀

拜offer神

Offer god 求你保佑我順順利利

Offer神是我再生父母

offer god 求今個星期收到offer電話啦

Offer God 求你保佑我順順利利

Offer god賜我offer

Offet god賜我offer

聽日interview
跪求offer神保祐我順順利利

求神保佑有second in有offer

Thanks offer god give jor offer to me

還神
多謝offer神俾機會我

Offer god，你比左希望我，就比埋個offfer黎啦

Offer神 求今個星期有Offer

求求offer 神
我好鍾意個份工

offer god 俾我過vetting fcbc
我會做個好人

offer god求你俾呢個offer我

拜完無offer 不過都多謝 希望下次有

求offer！

信徒連登網名 一巴煎死個死肥婆

甲戌年癸酉月辛酉日己丑時出世

男

現誠心向offer 神祈求俾一個offer 我。

Offer god, 求你賜我offer

雖然自己覺得IN得唔好
都想跪求奇蹟

雖然今次唔得 希望神下次保佑

已有hku offer

最後一拜cityu offer god

還神先 多謝offer神
希望bc 順順利利

多謝Offer God希望黎緊順順利利

拜一拜，重新上路

求你比我入到登記護士

#adore

Offer God賜我1個offer可以嗎

offer 神我一定會好好把握你比我嘅機會

offer god

俾得interview 我 不如俾埋個offer 我

Offer神求你保佑我拎到offer

offer神我真係好想要offer

求io offer 求求你offer god

Offer神，份工快啲請我

多謝offer神

誠心求offer

Offer god
求你保保佑我順順利利

希望offer god俾我由waiting list成功得到offer

Offer god 多謝你比機會我面試. 希望你保佑我順順利利

Offer神多謝你
我黎還神的 保佑工作順利